有冇人想喊？

種種事情蜂擁而上，面對各種壓力個人捱得好辛苦
學業、感情……搞到個人好迷惘
巴絲打記得有壓力就記得要釋放，唔好諗歪

想喊就一齊喊啦

btw識我嘅人唔該扮睇唔到

好想叫春呀

自摺算 大家請無視此post

今日係學校廁所匿埋喊

我都好大壓力

巴打咩事咁陰公

Phys又炒 好對唔住母親同補習哥哥

喊完就算啦 唔好糾結係度鑽牛角尖
我讀書都好差

逼緊自己跳出comfort zone ,但真係好驚。

係度釋放啦

咩事呢？

我個種苦澀用文字表達唔到 你想像下幾可一個正常男仔竟然因為fail而走去廁所喊

想當年中學都因為咁整喊過miss

我都明白做老師嘅辛酸

明嘅 其實緊張自己成績就會咁
係差在喊得出同欲哭無淚嘅分別

借樓主post一用
呀！！！！！！！！！！！！！！！

係家人朋友面前要扮冇事扮堅強 一冇人就開始爆發

我好鐘意你，我開唔到口

有日同個ex分手， 佢講到我有咁廢得咁廢。
之後我有一刻想買車，養車。
計一計條數，原來我人工係咁撚少。

所以逼自己搵工轉

作為asshole仔睇住身邊啲人收到大學offer，感覺同樣難受

身心疲累 好攰 吾知有乜動力撐住自己 個人一靜落黎d眼淚就湧出黎 就連同班fd食完飯係度玩 自己都會冇啦啦吾出聲想喊 冇途徑可以呻 冇人明白 真係好痛苦.

巴打 人生無絕路既 加油

成日都想喊
之前返工比條8婆屌撚到忍唔住
仲要忍到食飯先偷偷地喊出泥

覺得其實無人會將我既事擺上心
但係又一直以為所謂既朋友會
普通一句生日快樂都無
雖然好似好on9咁講到生日就好大件事 但純粹係更加確實咁同我講: 無人想睬你啊垃圾

我都會咁 我覺得生活太長時間重覆一個routine就會咁 星期六日得閒既話出去行下 郊外d就最好啦 會energize番自己少少 加油 生活是值得更好的

打拼時期 捱吾到都要捱 不過好辛苦 好難得情緒病轉好左小小 但又再收埋收埋既時候 一切都反哂轉頭.

想喊就喊啦
成日臨瞓前諗好多野 次次都諗到喊
雖然聽日起身又好似冇事咁
但一靜落嚟 或者得番自己一個嗰陣
啲煩惱同壓力就湧哂上嚟

喊緊

成日放負 覺得自己煩
讀asso 手揸住兩個offer個個同學覺得我係贏家
但係冇人明我面對幾多野有幾大壓力
感情 學業 工作
試過返返下工匿埋喊 試過係學校拉把崩潰 試過係地鐵忍喊忍到隔離發覺唔妥遞紙巾比我 又試過同中同食食下返突然忍唔住失控
覺得自己好冇用

喊完又係一條好漢
試下拆掂佢 頂唔順咪再喊過
唔洗覺得自己冇用㗎

有，但已喊唔到
心長期有石頭壓住
俾上好唔足
比下都未最底
有時想再努力
但種種原因
特別是心情令人痛楚

如有能力喊的人，喊完
再出發吧

身邊熟果啲已經收到哂offer 自己得啲爛GPA
見到佢地係個gp到傾果科要讀幾多個credit 啲留位費點點點 自己就乜都冇
唉鬼叫自己廢又唔努力咩

黎緊幾個禮拜真係要爆上去 睇下有冇n手飯執到個水泡科等雙親開心下

而家經歷緊

大家留意下啲5P字

無能力的人都一樣 喊完就算
誓不低頭
利申 樓主係廢柴

你係巴打定絲打
聞者傷心 聽者流淚

做得好
明天會更好 請振作

唔想考DSE，因為考完就要死，但仲有好多嘢未試過未見過
無奈地現實就係逃不過死依一步

想喊就喊啦
飲啖 whisky，將心中既壓抑釋放出黎

死乜野啊 DSE有7成人入唔到大學
樓主我DSE係朋友圈子最低分 咪一樣咁活過來

同感 明明已經好努力成為成績好嗰10%
神科仔有interview 無offer
唔知前三個sem讀到狗咁做乜
一陣啲大學友又入嚟屌我地叫春
不過比我揀多十次我都寧願兩年努力
好過你辛苦6年又補補習通宵又操乜操物
浪費錢浪費精力 中學回憶得讀書好可悲
有啲離題

穿腸之物，不了

現實就係咁可悲

發夢就有份 每晚就開心就係訓覺發夢
唉 其實放鬆啲 現實都有美好一面

感情又煩 比人收兵 想有人關心都好難 家庭 屋企3個人都有精神病或者情緒病 自己又讀唔成書

準備考試，考唔到我大LAN獲。但又無乜信心。覺得自己好唔掂。點解人地考到自己唔得。覺得自己好廢

無人叫你飲到腸穿肚爛既
1杯起2杯止

喊到肚餓

同個女仔曖昧到好似男女朋友見曬家長又去旅行
但遲遲唔肯承認大家係男女朋友關係
岩岩講左幾個鐘，先知原因係我無錢我揾得少，會無面無尊嚴無將來。

自問呢兩年比以前唔交功課走堂嘅自己完全兩個人
硬係好運濟 行到呢步 interview都有先無offer
一早求其hea入top up舒舒服服唔好
或者再行翻轉頭 無得入大學 連asshole都唔好讀做野啦 做乜喺度嘥屋企錢
唔想屋企養廢物
今日去in一科好唔中意嘅
見到已經有神科offer嘅人仲要嚟in 仲笑騎騎講因為要陪人
真心覺得貧富懸殊 好想大叫讓路啦
比條生路我

訓教發夢真係全日最開心嘅時候

日日對住啲asm pj好想死
Chur左3個sem
In左好多次但咩offer都無
真係好垃圾好大壓力
唔知之前感努力讀為咩 咪又係無offer

你好慘…精神折磨真係

有咩唔掂 擺出嚟四四六六拆掂佢

20歲了 點解我唔覺得酒係好飲

好撚hurt

Teammate Quit 左即走 突然多左一大堆野要跟 本身已經爆爆地 聽朝唔知點算 樣樣野都趕 我擔心自己無能力應付

同tutor傾下啦

我連interview都冇

你讀咩科

你飲7仔果啲就梗係唔好飲

上面讀書既加油
我已經離開左讀書環境好耐
讀書野幫你地唔到

不過只可以話出到黎社會都有大把野煩

諗起出黎做野要煩埋啲同事關係
做人好苦

Business咩科唔講啦費事自爆
主要係GPA唔夠 要睇埋sem 4

好迷惘
不過其實到時先算啦呢啲煩惱
而家係度諗只係庸人自擾

其實我一向都唔係好埋堆果啲人黎
自己做自己野，唔出聲唔想咁多野煩

儲錢遲啲出黎自己開鋪唔洗煩

你喺咪嗰啲內向社交型嘅人？

哈哈 我返緊工架 上司呢幾日去旅行 基本上都好難搵到佢 唔想驚動到再上一級

兩頭唔到岸呻完舒服啲唯有繼續埋頭苦幹

調返轉，其實我個人幾外向

但唔知咩原因身邊啲同事都總係唔係太過傾得埋
普通出街食個飯飲下野無問題
可能因為大家既想法都唔一樣

始終都係連登仔傾得舒服啲

學業野唔回應，因為大把人讀完出黎都唔係做果行
包括我

人生既路往往都唔係好似你想像中咁如意
但當中遇到既曲折所經歷既一切
先係令你穫得最大成長既來源

感情事
對自己有多啲信心
一個人既價值係點，唔係視乎外人

一個人既價值係點，唔係視乎外人點樣睇你
而係你自己點睇自己
你自己會點樣去評論自己

巴打講得好啱 好鍾意聽呢類人講野

唉，好多時想喊，但錯過左嗰下又欲哭無淚
流眼淚嗰下又唔想喊出嚟，覺得自己好懦弱

因為係真理

自信心係咩 ? 自己信自己呀
連自己都唔相信自己既，人地點去信你

同樣地，你自己都唔錫自己
點樣去期望其他人會對你好

喊下啦

無人話過唔可以喊
喊同笑都係一樣，都係情緒既一樣
只可以笑唔可以喊
咁樣唔會好唔公平咩

inside out 都有講啦
sadness 係有佢既作用

same

有啲中二病不過人係需要呢啲想法先會motivate自己

喊唔出證明有其他野等緊我去做

由15歲-依家，同一個大我十年男人糾纏十年 ，由大家單身到佢結左婚，我亦有男友
但佢近期再搵我，表示佢想離婚，心入面依然有我
希望佢離婚後，我可以再比一次機會佢
但男友對我好好，我唔想傷害佢
我都諗，係咪因為我既存在，無意中傷害左另一個女人，好掙扎

簡單啲諗 你有男朋友 你應該好好咁愛佢
人地結左婚有家庭就唔好搞咁多了
你有你生活 佢有佢忙碌

放心啦
無你既出現都會有第2個o靚妹出現
呢啲咁既男人，哈

agger

深夜小狗真係夜貓嚟

唔知點解半夜特別好傾
傾到唔想訓

我都明，但咁多年，我心入面依然好愛佢
但我知道，我地性格不合，理念不同，就算重頭黎過，亦好難有結果

咁其實你都好清楚知道呢個人唔係你想搵既人

咁你仲諗咁多做乜呀？

做咩咁掛住佢呀

我想瞓呀

唔知...
就係好掛住佢
同問我點解咁鍾意佢一樣
都係唔知

我都唔想諗咁多，佢唔係靚仔，又唔係好有錢
但就係個種愛既感覺，咁多年黎，除左佢，我從來冇係其他人身上感受到

定係因為得唔到既野
會覺得特別好，因為無經歷過唔開心既事
自己會係幻想中補充美好回憶 ?

望返現實啦
唔夾，就做唔夾

你同佢既故事係點架 ?

俾佢當狗咁撚囉
玩完就算

可能真係得唔到，所以特別掛念
但呢個人，曾經陪我經歷人生低潮，不離不棄
我能夠有依家既生活，都係因為佢當年陪我走過，一直鼓勵我
但當年大家年少氣盛，唔識得點樣相處
再因為大家對未來既目標，完全不同，多次分分合合，終於走到盡頭
依家回想起，如果我既人生冇咁早經歷低潮，我同佢既結果會唔會唔一樣

一齊左好耐 ?
但你都仲係會掛住佢喎
佢對你唔係好差咩 ? 因為得唔到所以唔甘心 ?

如果你無經歷低潮
你可以唔記得呢個人添啦

但其實你諗黎做乜呢?
你有男朋友，唔係應該要對佢好架咩?
仲有時間諗另一個男人 ?

佢對我係好差
可能中左降頭

我都覺得好對唔住男友
但2者相比，男友係我心目中只能排第2
我知道我咁樣好錯，我心好掙扎，唔敢同朋友講，只能夠係呢個網絡世界講出黎

嫌自己包面
嫌自己無長腿 同埋無人愛
夜無論早午晚都極難過寂寞
dse時有過輕度憂鬱
後來有男朋友之後戒甩藥 連醫生都唔使見
唔知係咪先天問題而憂鬱
好易唔開心
利申 ：女 分手幾個月

唔記得加密 食屎了

咁咪係囉

到底係因為咩原因對你咁差你都會咁樣留係到
因為啲咩野 ?
愛要係雙方先可以達成
所以個原因唔係愛

好簡單你快啲搵返個男友

去到邊都見到你

你要明白
有啲野只係適合留係心中

現實歸現實
可能每個人心中都會有遺憾
所以你先要更學懂去珍惜眼前人

感情台有幾大

其實

咁樣都唔係辦法架喎
你自己既情緒其實都唔應該太過容易受人影響
無論拍唔拍拖都好
你都應該可以係一個開心樂觀既人

唔緊要啦我地係到傾多陣啦

做功課效率愈黎愈低唔知點解做到有啲想嘔 有時聽得耐書 個人好燥底都會咁 但又唔係病

呀公啱啱走左

rip
你會唔會有野想講下呀

我呢排都成日喊，好抑鬱

工作、健康、感情問題，每一樣野都叫人生不如死

點解中六合彩二獎個個不是我，我好想辭職去散心玩樂一排

我

如果有一個地方，
無論點喊都唔會有人發現就好了

上山？ 唔係吊手岩就得

跑個步 做下運動即刻藥到病除
我都要抽時間做運動了

原來咁多sem4巴絲 依段日子你地點捱

睇住人地收offer咁過日子
慢慢開始睇化

你個名

返到去先算啦

會努力比信心自己

一到夜晚 負能量就湧現

想放負又唔想搞到人 好撚攰

有啊 銀行戶口得返一百蚊

我想哭 怎麼哭 完全愛情旅途

你又黎料

睇嚟遲早因為吵到淡而分手
完全認同巴打所說，雖然事情開端係我做錯，但感覺上自己係俾女食住，就嚟冇曬自尊心

日嘈夜嘈梗係易淡啦
拍拖本來就係想開開心心
日日都唔開心不如好拍仲好

我以前都成日俾個 ex 食住
無論我岩定錯都係我錯

巴打我都係 點解個post咁多人都係咁